老愛国湯家驊同志：大陸法原則不無道理

港大法律學院教授、名譽資深大律師陳文敏認為，由《基本法》22條的字面和特區政府以往提交立法會的文件都反映，中聯辦是根據《基本法》22條在港設立的中央機構，不明白為何能豁免於「不得干預」的限制，認為中聯辦解釋強詞奪理。

行政會議成員兼資深大律師湯家驊認為，基本法的最終解釋權在人大常委會，用大陸法原則理解基本法的話，中聯辦的講法不無道理。

大陸衰十一係咪唔洗拉

十一哥既加速主義會唔會太快
連普通法都想拆埋

冇左普通法,香港金融中心地位會點?

根據部分連登仔既黃絲守則，轉立場係唔容許，所以11哥 應該係黃

中國法律合法性交年齡13-14歲

十一哥心諗如果啲細路女嘅年紀都可以加速增長就好喇

其實呢個係香港法制嘅根本性問題
成套基本法嘅運作根本就唔係跟common law傳統咁去行 呢個世界無地方可以套憲法同啲成文法例係用各自唔同嘅法制去運行 根本成個制度一開始嘅設計就錯撚晒

唔係衰十一嘅嘢，佢就唔會有興趣做啦

16歲零一日佢都唔會掂